日本防衛大臣：自衛隊也將在釣魚島海域對應中國海警船

日本防衛大臣河野太郎在8月4日的記者會上，針對中國海警船最近在釣魚島海域活動頻繁指出：自衛隊也將與海上保安廳合作，在必要的場合，採取必要的行動。

出埋美軍啦

月中就有野睇

擦槍走火

堅決維護日本領土完整

美日安保條約cover釣魚台
係咪即係會有美國航母守釣魚台

我要求唔多
只要美軍掃射堆支那賤畜就ok了

其實海上保安廳本身夠揪

7,000噸級敷島號 PLH-31

Armament:
2 × Oerlikon 35 mm twin cannon
2 × JM61 20mm gun

Aircraft carried:
2 × Eurocopter AS332

日本軍隊想開佢波好耐

只係日本財閥在中國有利益, 一直施壓政界

海上保安廳有D艦裝咗40mm機炮

RFI = 中共大外宣

做乜唔用官方名 登野城尖閣
要跟 中國 叫所謂「釣魚島」

駛唔駛呀，印度軍都未敢還拖啦

日本只係一直唔夠膽